極度破例 4家日本競爭對手雜誌合作

【#LikeJapan娛樂】極度破例 4家日本競爭對手雜誌合作：紀念女團E-girls於2020年末解散的企画

4間出版社齊心合作企画，以前絕不可能發生。

即將於2020年12月31日解散的日本女團E-girls，經過了9年的活動畫上休止符，她們除了一直進行舞蹈與歌唱活動，也積極地做模特兒的工作，包括現時在『CanCam』的楓、『JJ』的藤井夏恋、『Ray』的佐藤晴美(2月號畢業)。

為了好好紀念一下，『CanCam』(小学館)、『JJ』(光文社)、『Ray』(主婦の友社)、『ViVi』(講談社)4本代表4大出版社的競爭對手雜誌，合作一同推出E-girls特集。

『CanCam』與『JJ』的特別版封面，將成為「各一半」的合體封面，兩本買起來就會成為完整的海報封面。其他雜誌也會有她們的最後團體取材內容。

在艱難的世道下，走出以往的界線，令更多的可能性出現，本次案例實在值得借鏡。

by #Likejapan_Owen
＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝
「帶丈夫 遊東北 － 秋日篇」完整影片搶先看！

「你眼中的新潟・東北魅力是？」有獎問卷調查

全新街頭藝術限量版禮物開箱：

幾特別